Peter Tennäsilm kaibus asjon Johann Nikopensius tunistas Jaan Roos et temä om nännu kui Johann Nikopensius ja Tõdult Josep Wall oma ajanuwa hobestega suurt teedmööda, sis joosknu tsigga een, sis oma edesi ajano mäe kondi taade sääl om kuulnu et tsigga om rööknu.
Jaan Nikopensius tunistab, et temä ei ole midagi muud nänu kui kuulnu kui Jaan Roos oli rööknu, sis üttelnu Johan Nikopensius mes sa röökid, mes sa laset oma tsea tee pääle.
